(開定先)DWG S10冠軍慶祝區

LCK is back

All in咗

冇得輸

祖國爸爸輸唔到啦

支那仔下去

打撚到變上海圖書館

3:0

大韓民國係我祖國

全世界最勁中上
全世界最識玩野核嘅JG
打邊個都唔會崩線+最全面嘅AD
全世界最識跑線嘅sup

完全想像唔到佢地輸嘅畫面

3:0支那隊thanks

垃圾支那圖書館再現

得越南仔打得 收皮啦支那

showmaker

SN個中路

蛋黃必勝

showmaker勁串囉

咁勁串得起

好想蛇蛇贏又唔想強國贏
唉好矛盾
又無特別想支持DWG
覺得佢地都好串
但佢贏都好過比蝗贏

串極都係show下表情啫
今年仲要應該係Nuguri同BeryL喺DWG嘅最後一年..

我係中國人呀屌
我係越南人呀屌

faker都未啦

完約要去LPL啦

可以估fmvp了

LCK

canyon

屌你老母講蝗語叫人捧杯